盤后心水 逐個捉

史特加盤

此post已完

還我血汗錢
DADDY比我個5000蚊無晒啦

還我血汗錢

屌你老母呀 回水

回水啊 盤你老母后咩

回水啊 屌你老母